有無人對生命感到無希望

香港政治環境一團糟，中共一直摧毁香港
無能者治港，完全唔係以民為本
社區大量垃圾廢老、新移民
生活好焗促，未有疫症之前行街又迫、空氣又差
人與人之間講利益為主，社會缺乏愛
好多人做野唔講仁義道德

而家疫症又唔知幾時完
人人自危 唔知過幾耐先可以除低口罩做人

澳洲山火，自然環境受破壞
全球暖化令北極熊覓食困難，唯有食自己仔女
消費主義令地球出現大量垃圾
食物源頭受污染，例如係水資源
感覺就快冚球剷

Sorry 成個怨婦咁喺到呻
但每日除左用美食填飽個肚之外
做咩都唔起勁，撻唔着自己
覺得所有野都係shit

想死好耐 最邪惡係人類

學東方昇咁講，
「人類係地球最大嘅病毒」

你點過每一日

近排煩到連條女趕走埋

咁又唔駛對生命無希望，要死既係支那唔係你

佢唔明白你？

支那人破壞力大，數量又多
周圍都有
見到d醫護要照顧佢地真心躁

成日叫我買乜買乜,跟住嬲嬲地咪飛左佢

恭喜你甩難

有

佢仲惡頂過大陸妹,台灣妹,有錢都買野比自己好過

好多時你依家睇落係差嘅野
第日望返轉頭 可能係好事 幫到你未來嘅路向
冇野係絕對嘅

支那人不是人，是支那豬